其實死神就講緊宜家香港

一護=天琦
蒲原=G蜂
夜一=周庭
藍染（千年血戰ver)=民主派
十刃(崩玉ver)=義士
星十字騎士團=林奠同佢班狗屎垃圾
友哈巴哈=大陸濕鳩政府
總隊長（一千年前ver)=連登仔
零番隊=外國勢力

點都要支持

啱聽

再推

藍染應該係激進派
要推翻靈王管治=共產黨

民主派配唔上藍柒
btw 唔好神化任何人thanks

藍染一早已知道所有嘢

多謝

推